搞人地婚禮手足請三思 傳左去外國媒體一定勁唔好睇

爽還爽 如果比外國傳媒見到一定一面倒屌鳩我地甚至割席 都仲有幾日就美國國會復會 忍忍手啦 唔係左膠 純粹戰略角度睇 唔好浪費呢幾個月

驚咪唔好結婚

push

收皮啦

7/9機場更新 求求大家

驚唔好結婚囉

笑左

去賀佢都唔畀？

阿蛇果句咩名言話？

你係果到先會出事

吓
班人渣打嗰仔有冇諗過好唔好睇？
佢哋驚咪唔好結婚囉

送上祝福都唔俾？

一定要搞 令全部黑警都驚

樓豬POPO現形

唔洗咁驚

on9樓主

收皮啦又想做散水撚

附近鳩叫都唔得?
入場搞破壞就話姐
做下文宣派下傳單咋喎

大家係咪集中太子會更好

而家去恭喜wo 你係咪搞錯左？

畜生結婚都有外媒報

去祝賀隻狗都唔比咩

樓豬有份去飲？

點呀係咪又民意逆轉又中計呀

美國佬：wfc?

祝福都唔俾?

咁咪唔好結，比起黑警所作所為，搞個婚禮算咩

驚咪唔好擺酒

唔好搞得太肉酸

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇事！加番禽獸暴打市民影片/照片，全世界都會明白晒！

你真係當外國好得閒

基本上你件事唔夠大係冇外媒有興趣報

放心煙火充足

行得正企得正怕咩俾人恭喜

樓主有份收帖定係婚禮主/配角?
驚呀? 驚就唔好結婚

又中計，大家唔好去

禍必及家人

行得正企得正洗驚比人搞？
Madam話 着褲咪唔驚比人非禮囉屌你老母

外國會一碌鳩打一船人呀
搞一搞就散
仲勁過nazi

你個死人樣都唔好睇你老母都生左你出黎啦
我地有冇厭棄你呀???
係冇呀,但係你竟然開埋哂D柒POST

仲要一問why, 喔，畜龍

外國傳媒醒撚過你啦，咁撚擔心你今晚係咪有份參與

驚咪唔好結囉

個別事件

你咪傻啦佢打到人仆街果時都唔會好似你咁諗好唔好睇啦，唔好婦仁之仁

有一個方法可以令傳媒影得好睇d
一人一張圖片 少女爆眼 催淚毒氣水泡 元朗恐襲 新屋嶺斷骨虐打 醫院私刑
性侵犯少女
彩色大張A3紙 咁樣大家睇到都知咩事

認真, 你點知搞事嘅係我地?

唔係比其他畜龍情敵?

家屬?

哦

仲要驚好唔好睇？

要比個盛大嘅婚禮佢地

樓主係狗黎

好小事啫

其實唔會，外國人只會笑鳩d黑警，覺得大快人心。就好似烏克蘭人將d議員掉落垃圾埇咁

鬼佬咁得閒理你咩

我屌哂你地老母呀 開正經post 推極都冇人理 而家講野唔岩聽就衝哂出黎

831Check車cam!!! 831Check車cam!!! 831Check車cam!!Check車cam!!!

集中太子啦屌

外媒唔報導咪得
今晚馬料水冇事發生

去到唱阿牛 搶新娘

on9

以後啲酒家會唔會怕左有人去
搞到唔敢接黑警生意架

真係咁大影響既話 d喬裝黑衫仆倒去放火魔法嫁禍示威者啦

三你老母
今次就算落閘放火我都唔割，燒撚死班速龍

唔洗理樓主，起底見到全部都係分散主意力，仲叫人去考警察

出師冇名呀屌鳩你地

中式野佢地識條撚咩

和理非行動喎

知你係警犬喇

請小鳳姐，冇野既

烏克蘭平民打鳩差佬軍官全世界拍晒手掌

班狗咁食野果下真心勇
都幾肯定唔知凍撚水lv.

你真係on99

唔好衝入會場
唔好整爛屬於店方嘅財物

驚就哩埋响屋企呀嘛

樓豬係親友團
怕食到白汁系列？
唔好食囉，散席食宵夜啦

外媒會播人結婚?on9

驚就唔好結婚 不割

強國都流行婚鬧啦！

WFC

封埋站
你想點集中去

popo樓主你講完自己會唔會笑

中計
失民心
俾位人入
共產黨最開心

各位朋友如果見到樓主，唔該直接拖佢走

輕手少少 就算

太重手 會唔好看

on9
人哋掟議員落垃圾桶又有冇人割

屌爆你老母
搞呀。咩撚野都搞
白事黑事紅事點可以無我地手足幫手慶祝

收皮呀

係咪好撚驚啊你

阿蛇柒左想spin?

唔覺喎
想睇黑警full gear結婚

嗰偽進仔兒歌喇叭呢？

唔好玩火
玩水 (消防)

搞人結婚原來同反政府有關

有幾唔好睇 外國人最鍾意黑色幽默

現場廣播出殯音樂

無麻佢包仲想點？

你驚就留係屋企囉

驚咪唔好結婚囉
最多都係食tg賀婚禮姐

打人又唔見你三思
屌你老母

人係好善忘架 今晚搞完聽日無人講啦
咁小事 驚閪咩

驚咪取消囉，佢地打人 私刑好好睇？

收皮啦 各有各做

成間酒店佢包哂？

勁唔好睇呀？
Sor9ry囉
下次唔攪啦最多

去賀佢開心埋今日囉

得啦 實搞得好好睇睇

本地都難講
我就唔信有外國媒體會報

負評 上一頁

收皮啦，我地去祝福佢地呀，一定好好睇又難忘

我地無衝擊會場WOW,我地派傳單祝賀一對新人,不過搞錯咗男主角之嘛.

啋你on9

真
你話有幾千人圍就唔同講法
更何況男主角係速龍
同太子831恐襲有好大關係
絕對有正當性

諗深一層，點解我地會知佢地幾時擺酒？
係佢地 d fd 爆呀，連佢地 d fd 都睇佢地唔過眼呀

喂 驚咪唔好結婚囉

Good evening you piece of shit

警畜朋友

戇鳩
點解唔攪得？

點解唔搞？ 去慶祝下 放鬆下都好

收皮啦
你老襟呀？

屌你老母死警犬
你地打市民傳左去外國媒體就好好睇???

驚就唔好擺酒

死黑警咁驚咪唔好結，結得預咗比人搞

班popo班學都搞鳩班學生啦
我唔覺得今晚去hyatt影下相有乜問題喎

呀蛇結婚一定要賀一賀佢

你都on撚尻
又諗好唔好睇？
外國人示威暴動好撚基本啦
呢啲算係咩

樓主係咪新郎哥

掉埋落垃圾桶都冇問題

你估外國d人係藍絲咩

驚就唔好結婚

樓主黑警

收皮

做法不完美

去圍觀下都要做搞

推

btw, 好多鬼喺度煽動人去搞人婚禮
利申：同警察完全冇連繫

屌你啦mon post狗

Roy Sir咁多acc

祝福聲想你都聽到

想用民意撚黎令大家唔去 ?

驚咪唔好結婚囉

有外國傳媒報喎，緊係要去啦

搵個唔會比狗咬既方法搞

Hi popo

根據狗賊呼籲：驚就唔好結婚

冇人祝福佢地
都係一個新聞亮點

點解會唔好睇

俾人見到我地好憎popo仲好

真係做下文宣好啦，唔好破壞

捉埋你老婆縮返入你老母個閪度結婚啦死畜龍

on 9
黑警太子打人唔撚失禮 強姦女義子又好好睇
搞撚死佢個婚禮呀

唱阿牛都唔俾

樓主太膠
真心兄弟爬山

包封吉儀做人情比一對新人祝賀佢地新婚快樂！

我屌哂你地老母呀 開正經post 推極都冇人理 而家講野唔岩聽就衝哂出黎
乜撚野都當係鬼

831Check車cam!!! 831Check車cam!!! 831Check車cam!!Check車cam!!!

死開啦

又唔係搞無辜市民，仲要係速龍

foreign press:

even in the very tense time in protest, many hk ppl go and express congrat to hk police wedding party

唔好撚on9啦

咩叫搞人地婚禮？

屌你老啦，人地打到你殘廢，你都浄係搞人婚禮，有洩啦弱智仔

有鬼記者會報

發現狗隻

咩叫搞人地婚禮？狗嚟架喎 最多都係搞狗地婚禮

人唔夠多隨時比狗圍

一生人一次咁開心嘅天
普天同慶都唔俾

癡線 外國最中意你夠勇

三思左，搞大佢，不割

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

還眼 還命！

今日引左好多出黎

搞地鐵站夠多人屌，你又唔叫唔好搞既。

你老母都唔好睇

airdrop 醫生結婚照 外媒都知邊個做？？？

驚就唔好出現啦

行得正企得正怕咩人搞婚禮？

Ban la 狗黎

外媒會唔會報都成問題 完全冇新聞價值

結得唔靚仔咪下次再嚟

年年有今日啦梗係

屌你老母

搞埋你老母都仲得

新郎hi

勁唔好睇

快啲上twitter, cap下黨鐵英文通告，去啲議員度comment "HK Police and MTR are turning PrinceEdward station into another Tiananmen Square"

警犬打人好好睇？

佢點對市民，市民咪點幫佢興祝結婚

樓主做狗？

今晚去唔去飲你手畜個班呀？

樓主係黑警

祝佢年年有今日，歲歲有今朝～

唔會，依家需要有noise
外國人以為政府賣晒廣告我地贏左，要搞大佢引press報導，令人地知道我地依然不滿

5 demand, ont 1 less

唔開心左兩個幾月衣加有喜事都唔俾參加

收撚皮啦樓主

三思咗
係要搞撚到佢變死忌

係咪好撚驚呀死差佬

人哋咪當睇笑笑小電影咁

Hi popo fuck your mother

戰略角度
驚咪下次再結囉

佢係警察已經於師有名啦

不完美 但可接受 要改善

阿sir你驚呀？

大學站對住酒店開咪點睇

外國人唔會理

仲唔係左膠？收皮啦！

唔好入去，外面9嗌吓

我係外國人知你地方警察係仆街就實會支持

禍必及妻兒，班狗依家先黎驚黎放風？
驚就唔好出街啦！

收皮

依家係邊邊唔好睇

外國點會報動物結婚

先撩者賤

祝樓主新婚快樂

傻鳩 依家驚咪唔好結囉

唔係外國唔好睇,係搞婚禮果個唔好睇

屌你班死黑警酷刑對待我地仲理乜9野面
殺警都咁玩

下年dse通識就出呢題啦

認真，人地咁撚得閑理香港就唔會咁啦

一場婚禮可以推翻過去三個月嘅話，
就真係只有放核彈先做到。
但都不會割。

兄弟爬山，各自努力

你叫人點駁

55

0.5

今次結唔到咪下次再結

請善用不推文回覆

笑死
蓄聾以為自己明星咩
外國傳媒都講得出

係個度放tg就會外媒報 ，唔好睇狗狗太重
支持放tg趕走搞事者

唔親口祝賀，都可以簽個名。。。。
寫上心意。。。。

大家流水式慶祝完 去太子聚焦番831 cctv

好睇又點唔好睇又點

樓主係新郎定新娘

又係形象民意撚

由71爆立法會玻璃已經咁講啦，而家形象有冇插水呀

收皮啦 同你講唔撚會

一定要去賀一賀

低能

你講呢啲嘢係唔會令我驚架wo

點會傳到

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

有份被邀請?

好撚好睇喎

呢個好笑

收皮啦你

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

亞蛇 你驚呀?
唔好撚擺囉

一定搞 你都痴撚線

話說烏克蘭掉議員落垃圾桶 當時有無人覺得唔好睇
會唔會好暴力， 好無文化，好無禮儀

屌你老母

btw 手足唔駛太前， 保護自己呀
班狗無王管 佢地想做乜都得咖

你都on9

美國佬：雖然香港公安打到班示威者仆街，但原來示威者報仇搞返公安個婚禮咁暴力架，唔過民主法案了

你用你個垃圾腦諗下以上既說話合唔合邏輯，會唔會發生啦，戇鳩

外國D人搞得仲癡線

牙蛇好驚有人搞你地婚禮？
垃圾post開不推文

有幾唔好睇呀
你估你明星呀

屌你老婆閪啦

谷底反彈!!? 形象撚得淡笑

行得正怕咩人搞，正義之師

出撚埋防暴 如果有手足又比人捉比人打 咪睇下外媒報唔報囉

咁多野唔割會為咗搞個婚禮割蓆?
阿蛇你想冇人搞你個婚禮都唔駛出d咁既屎橋呀

放心 表演節目都準備
1.抗爭者吉儀祝賀
2.抗爭者致賀詞 呀sir由頭綠到腳趾尾 2夫1妻
3.抗爭者獻唱金曲 年年都有今日 & 毅進仔
4.上菜 凍撚水 撚手小菜
5.一對新人 個人資料起底 幻燈片

快閃

果然最叻鳩噏！
#核爆都唔割
#兄弟爬山各自努力

收皮啦 外國得閒報呢d咩

民意要逆轉一早就轉左

暴動夫婦個次都好多人真心祝賀
今次都好多人真心攬炒

你結婚？

黑警結婚比人搞傳到外國根本就係大快人心

你肯定係我地搞？

又潔癖 黑警做咁撚多野死左未阿？

祝福都唔得？

我去認下d襟兄弟姐

驚乜撚,人地高官都掉入垃圾筒啦
多行不義,叫做抵撚死

你老母個閪就唔好睇

去祝賀下

左膠你好

咁撚驚就咪撚結婚

鬼佬都係剝緊花生等睇戲
根本民意已經黎晒我地呢邊

驚咪唔好擺酒囉，做做埋埋咁撚多陰質嘢預左要還架啦屌你老母

黑警死全家 生仔無屎忽 祝君早日家破人亡

核彈都唔割

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

冇人叫你去搞嘢佢
唱sing hallelujah祝福佢 ok?

一係散水撚一係有份去飲
驚咪唔好結婚囉 歌就唱硬

放火都唔好睇

應該去撒溪錢 為死去既義士招魂

嗌下黑警都唔得？

你點睇烏克蘭啲人麻包袋啲狗？

潔癖撚幾時死

人地烏克蘭麻包袋都未割
去賀下婚禮就會割?
用下你個豬腦啦柒頭

唔結咪咩事都冇

下次結婚一定到

係門外大叫好仔唔當差，當差正仆街咪算

有咩唔好睇

收皮啦屌你老母

黑警 冚家剷

垃圾post
一開頭佔路都好多人講話去到傳媒唔好睇呢啲鳩嘢
不如一黎就話殺佢全家，咁搞婚禮咪變得接受到lor

玩兩玩 等主人家唔好睇
之後轉場太子/遮打

你當外國媒體係弱智定點?

企定定等俾班防暴打死最好睇添
點解你唔落場叫前線等俾人打死?

好嘔心嘅post 咁小事就是撚但啦係咪on9架

驚咪改期結婚囉

等食鳩毛炒飯啦

咁你係唔係要割呀？

驚呀？唔好結囉

咪就係，集會又唔去，太子站又唔去

二百萬人後循，依家派二百輕兵出去之嘛

放tg

人地理撚得你個二打六結婚咩，以為自己真係英雄呀？

w f c

外國媒體

我身為一個和理非都唔覺得有咩問題,打撚得咁開心仲想開心結婚?

咪係 佢包咗呀嗰區？
好大既官威呀

不割蓆

乜撚野叫唔好睇
班狗做過幾多衰野呀？
係咪唔記得？
寧願你話太子站要人
好過因為話唔好睇

屌，笑左出來
正解

On99

驚咪唔好擺酒 又想扼人情

本來唔想去。俾你咁講一講即刻覺得要去。

如果之後外國文宣覺得唔好睇，屌我就可以了。

我完全唔覺囉
完

樓豬有份去飲好驚?

關我咩事？

block得

最好乜撚都唔好做，咁就乜事都冇啦
屌你都費鳩事

咁你出左麻包袋未？
有怕痕又怕痛

PoPo好驚比人搞?
開咁多個post叫人唔好搞

樓主似係黑警

搞得唔夠好睇就真

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我唔係要割呀 只係驚搞完爽完 後果係有手足比人拉同埋有機會傳左去外國姐 唔洗係咁叫我阿sir 嘅

一路行禮出面一路嗌黑警死全家

外國會明白

祝賀做仔, 會生咩出來........

原來會上到外媒
本來諗住唔去 而家要去了

On9

祝賀生仔. ........

而家有話搞破壞嘅, 俾賀禮有錯?

On9 ,驚就唔好結啦

on9,又講乜鳩戰略問題

一場婚禮可以影響到美國國會既決定，我都覺得幾好笑

收到阿sir

收皮啦屌你

估唔到連泛民都開始進步嘅今日
居然仲有人咁戇鳩

佢地唔喺嗰結婚就唔會有咁既風險。
出現既話就自己要承辦風險。
結婚可以喺屋企食餐飯都得㗎。
點解要咁鋪張?

阻膠修皮

咪係 全世界嘅人有需要睇狗結婚？

今晚去撚硬大學站凱悅酒店，阿sir早D到啦！

警隊咁辛苦比1$人情都要嘅

你當自己係邊個？邊有外國媒體會注意你班popo結婚

唔好睇又點？ 起碼條氣順 打撚完香港人仲想開開心心結婚？？ 去大灣區結啦屌你老母

人地用其他方法杯葛狗隻咋

你冇講錯到

On9..而家去祝呀sir新婚快樂呀..洗唔洗申請不反對通知書啊..驚就唔好撚結婚啦

香港政府中共有無因為警犬大大力打而同班犬割席

一場老襟賀一賀都唔得？

又民意逆轉？

狗仔 你去緊？

負皮
不推文

收皮啦 人地搞我地就得

呀蛇你驚呀？

Hello sir

咪撚on9啦好嘛

Hi 阿蛇

搞得婚禮就有風險架啦

On9，狗仔結婚結到上國際咩

係咁唔不小整跌啲碗碗碟碟酒樽都得掛？

傻閪

溪錢在中國某些地方是幸運的象隊

第個唔知，呢個係速龍啊！比我係外國人拍手叫好添啊

我哋贏硬啊

徵

樓豬係警察

打人唔洗還？
驚咪唔好做狗

阿蛇你好

Hi Sir, 驚唔好結婚囉

屌
黑警亂拉人亂打人都未諗過咩係「形象」

搞狗係天經地義 點會唔好睇
最多係厭搞得唔夠好睇

殺人犯憑咩結婚

mon post 狗
應該係，除非唔係

阿sir驚咪唔好結婚

你係新郎情婦？

收皮啦帶風向
驚就唔好結婚

反正都醜到冇得再醜

仲要係現職「速龍」
你唔好話唔撚關你事
呢3個月 香港人好嬲
法治治唔撚到班狗
嬲到無法宣洩
呢刻有隻狗結婚 仲唔發大咩啲人
體諒下！

新名鳩霸sir

下次再搞過囉

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

搞佢地對場運動只有壞處無好處

恭喜阿蛇新婚快樂

唔明你個logic

推

收皮啦你係咪新郎啊？

收皮啦黑狗

驚阿?

收皮啦
屌你老母

全民紅衫祝賀阿蛇新婚活動

味係 又係啲失民心論
依家我地有手足比佢地打呀
啲人係唔係睇唔到呀

PPRB驚就唔好結

班垃圾狗係condom黎咖咋 邊撚個會care佢個wedding?
外國傳媒咁閪易留意一件小事？ 攬炒巴仲洗撚搞咁多野？ 驚就咪撚結婚啦

你收嗲啦 屌你老母！咁撚驚 入返你老母個閪到啦

9月啦
仲驚依樣果樣

樓主可能係當時人/親屬/同事

我地？
你係唔係有思覺失調

賀下幾好

驚咪死返入狗屋canteen 擺酒囉

有咩唔好睇？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

你收皮啦

Push

搞下咪幾好，等其他狗有籍口結婚唔擺酒，慳到十幾二十個。

佢地警察黎架 咁做係唔會令佢地驚架

唔割

有咩唔好睇過警察

咁驚做咩
放火都冇人鬧驚搞婚禮

驚閪咩收皮啦屌你老母

冇人搞人婚禮啊
大家去送上祝福ja ma
樓狗係咪有咩誤會

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

三思完喇
大家可以去馬，搞大啲
Btw樓主屌你老母

祝福下又唔得

淆?

咪撚叫核彈都唔割
文革都咁話
清算禍港大陸人 POPO你我有責

驚就唔好擺。結婚

笑左，警察婚禮tg放題仲唔好睇啦

係到祝賀你今日新婚快樂先
但係我唔撚覺得佢地兩條撚樣會好似哈里王子結婚咁比人報導囉

好睇呀

仲好啦 比外國媒體報導
全世界都知隻POPO食人二手飯

手足去恭喜人新婚快樂姐

又見啲黑警落棍前話驚會失民心？

破壞黨鐵設施又唔好睇 執磚又唔好睇
我屌你老母最好睇啦 你老母一路流水一路淫叫呀

你睇幾個post想人唔去就知

婚禮關人示威咩事

去得現場就有風險

驚就唔好出街

利申 連民關係科

係暴大隔離攪婚禮 唔係預左架咩？

你全家死晒呀

你覺得外國媒體會去寫一篇關於狗婚禮嘅報導？而且仲會覺得可以影響外國政壇對示威者嘅觀感？

相信你好少睇外國大報
定你就係今晚個新郎呀？

估唔到咁多負皮

阿蛇結婚，全民祝福

民心？

行得正企得正怕咩
驚就唔好結
好人好姐怕咩結婚

有狗啊呢到

有乜好搞

除非一大班阿蛇係酒店裡面放哂TG+布袋彈放題
如果唔係D外媒根本WFC某1個警察的婚禮

樓主你傻撚夠未

得個幾句野就想扮自己友 慳啲啦

你估佢地皇室婚禮咩
WFC

圍人錬，叫口號賀佢啦！

收皮啦 就係想搞到香港更亂 想攬炒

國泰條數點計呀懵撚

我係有夢想既P牌仔

賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

驚乜9

去得依啲場合 就係要承受風險

蠢撚過隻豬 呢d大好機會

傳出去就係市民去祝賀人結婚都唔會比黑警暴力清場

居然咁多負pei

負評說明一切

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

驚咪唔好結

可唔可以解釋下黑警婚禮關外國媒國咩事

依句真係駁唔撚到

收皮啦 係度維穩
驚就唔好出街———-999報案中心回覆 元朗黑夜 7月21日

已閱。

唔使搞得太複雜😊
Airdrop下各種文宣/相已經好夠

因為搞一個警察嘅婚禮美國就割蓆，你當人哋堂堂大國 on99？

呢d野外國人覺得wfc，點會哂版面報

第二個屌人搞婚禮嘅post

POPO結婚那會有外媒肯去把自己看得那麼高做乜鳩

Agree, there so many out focus post and activities before the USA bill

搞黑警結婚真係唔明點解外國人會反對
外國d左膠可能仲搞得癲過我地都似

警犬做野又好好睇咩？

收啦，道德撚！

你又唔睇吓受害者係啲咩人

外媒陸媒就係想睇呢d

只要受害者唔係一般市民有乜所謂

祝佢年年有今日啫

祝福都唔比?

No one cares when the people getting harassed are the ass lickers of chinazi

黃背心燒車搶野都唔會唔好睇
香港去祝福結婚都唔好睇？

一定唔會俾人話
你都傻
Police brutality 搞翻 police
有咩問題？
如果你係搞平民就話

仲有 講到而家好似衝入去咁

要話既 火魔法一早話咗啦

樓主係警犬？食屎啦

popo blocked

wfc 外媒一定唔會理咁細單野

驚呼唔好結囉 屌你老母

有幾一定？

同意樓主
點解咁多負皮

特權階級唔比面呀sir呀sir捉你番去

高興事，一齊嘛

警犬亂打市民果陣，道德撚樓主有無衝出黎講經呀？

如果___________，但會失民意呀。

手足日日俾人打 你唔撚叫D狗三思？收皮啦

講一句事實
基督徒好尊重婚禮
唔割還唔割
民意係要考慮
希望去觀禮嘅手足唔好做得太盡

外國大把prank 玩得再過份啲都有
你估外國似你啲亞洲人咁認真咩

叫你個耶蘇落黎呀

收皮啦
使唔使封番封幾千蚊利是比佢啊

你咁樣係唔會令我驚咖

阿sir 收皮喇

冇野嘅，今晚放心食

比差佬蝦咁耐一次都未出過氣
仲要連去酒店都驚？

教堂就話唔搞得姐
酒樓有咩問題？

基督徒個耶蘇都比差佬屌埋啦，而家有咩後果？

Popo

一定勁唔好睇？你唔尷尬？洗唔洗擔心埋共產黨無面？

所以搞還搞，暗底搞，唔好做出面

可以去大嗌
「點解要打我哋嘅手足？」
睇下佢點答
用把口收佢哋皮好啦
如果整爛人哋啲嘢成件事就唔靚仔
搞人哋同時都要做下樣比傳媒睇

亂打市民要付出代價

早知今日 何必當初
唔好比人拉 做乜都支持

又中計呀？
一個婚禮引晒d 狗出黎真係好

搞硬，每個結都搞
世世代代都係
放心

狗黎架師傅

樓主係牙SIR

真心咩？

可以唔好著黑衫，減低標籤性，街坊look , 睇落都似啲去祝賀

俾人屌到潛呀廢柴？

樓主係狗
不推文你吹呀？

驚呀？

咁得閒呀 新郎哥
下年邊到擺酒

乜都中計架啦

Agger

驚就唔好結啦

外國人只會覺得點解你地咁和平

低調，無人會報婚禮

世界也在拍掌
黑警死全家

送上最美的祝福 連生貴子 個個都有遺傳病冇藥醫
祝一對新人生cancer生到周身都係 醫好都復發

忍你老母啦

善用不推

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

做咩姐
睇下咩物種
咪比咩佢哋食囉
邊夠膽搞佢哋啊
咁尊貴
特權階級
比多d蛋白質
比多d醬汁
係好正常

耶穌企係我地果邊

樓主你自摺啦 屌你老母

岩呀，扔議員落垃圾斗都勁唔好睇

原來係狗仔狗女黎

noted with thanks

露晒底啦垃圾狗

唔好驚啦呀SIR